我正式宣布 今日開始係舊經濟既世界

科技股因政治 疫苗 估值問題
將會俾大戶大幅減持

留名學嘢